「我島足球」越南 vs 我島 七時開踢！

直播連結📺
VFF YouTube🔽

VTV🔽

我島最強打氣歌🎙
我島 我島 我們一起加油
我島會是東亞最強
讓我島足球飛揚

WE ARE 我島

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

我島一出，誰與爭鋒

Ching sick ball

【越南 v 我島】 先發名單
18 邱育宏, 8 林建勛, 9 黃楷峻, 10 林昌倫, 11 吳俊青, 12 詹哲淵, 15 陳毅維, 16 魏沛倫, 21 曾志偉, 27 李品賢, 30 殷亞吉

我邱神救

真係冇人睇

hi

lets go me island!

Vietnam有無出Tran Van Kien

let's go island let's go!

我島踢得唔錯

巧悶

西波

溪係睇英文突手論壇算了

邊到有得睇

越南想妹到完場

冇攻勢嘅猜黎猜去

我越足球 領先亞洲

俾視帝屌打 不了

越南妹

01新聞 fb page

詐糊

鳩邱

越南仔好矛

戰術係咪鳩斬

陳柏良呢?

火槍兵呢

睇左一陣已經3次錯判offside

亞洲波差唔多啦

我屌鳩你個龜頭魚啊，識唔識睇越位架個垃圾旁證

好離譜

突然覺得港超嘅球證都算吹得唔錯

垃圾波

玩傳說對決啊仆街

我都覺越南係垃圾

唉屌，打和啦

屌 食緊飯 等陣先啦

Water break

我島

Bb

買左讓和

哈將

堅守中路

頂得住喎

啱啱睇

越南踢到咁迂迴

越南攪乜

屌你

炒

垃圾把握力

個旁述

6碼飛機

好似嗌救命

!!!!!!!!!!!!!!!

入牙

禾島

Fake ball

1射門1入波

我島入波

把握力

下場屌打土庫曼

越南無左公榮就唔識踢波

冇陳雲 ？

1-1

折射

我越入波

改變左少少弧度

掂一掂又吹

陳雲根 陳雲根 陳雲保護大地 神奇無敵世人知